集體自首有無用？

「集體自首的意義：

曾經走上街頭佔領的你，或許守過最前線，為後方戰友擋住第一輪警棍。守在後方的你，其實也是在前線戰友打強心針，告訴他們後面有人。彼此各不相識，卻為彼此守在對方未來，有人說於這場運動中看到香港將來有希望，就是因為這種無私無畏的精神。因此任何時候，我們都不應該拋下戰友。

戴耀廷曾說要締造最多人自首的世界紀錄，這是無稽的。但自首的人愈多，會在社會中造成龐大的道德感召，讓更多人支持或同情佔領運動，並癱瘓司法系統，使特赦成為可能，卻是值得一做的。

因此，當戴耀廷於雨傘運動後提出集體自首的建議時，請別因人廢言，將各位好好考慮一下。到時你可能不必真的要走入警署，被落案起訴，可能你在警署外大排長龍等候自首時，香港政府就逼不得已宣佈特赦了。」

雖然好似好on9同自我掩割但同一個一犯法就係犯法，1000個人犯法就異曲同工。有錯求大力屌

無用，會真係判你罪

集體投訴警察有用d

五年前有人提出過la

理解，咁繼續用返遊行方式叫佢放人

監警會形同虛設

遊行佢理撚你，我知依個方法原意係好，不過你要睇下對手

如果一百萬人一齊自首就唔同講法

請廣傳
要斷續發酵事件
71慶回歸要拎雜種冇面
下屆建制就gg
2百萬要去盡佢
唔可以就咁算
林鄭下唔下台冇所謂
反正佢都冇晒管治威信

1. 全面撤回送中條例
2. 釋放不追究69/612被捕人士
3. 警察濫權要全面調查/受審
4. 平反612
5. 鄭若驊/李家超/盧偉聰問責下台

咁都係政治庇護最好

好，否則行動升級

係，希望台灣幫幫手

仲廢撚過絕食

夠多人係可以浸死佢，監倉無咁多位，審案又要人手，做admin都要大量人手，養住班人都要錢。到最後會變左特赦（ideally)。

佢咪剩係監佢想監果啲人
香港都半三權合一 做呢啲即係自爆

同一單罪入你唔入佢係唔得掛（公平原則）？搞到最後咪要特赦。唔識野，求屌細力d。

自咩首 依家你有做錯野有罪？
你咁既意思係你地出黎抗議政府係有罪？
唔係既話無雖要做呢樣野

諗哩啲出黎果條友真係on9仔黎

之前試過,無用,佢地打份工照告鳩你

想監果啲就告暴動坐7年
唔想監果啲就告非法集會判社會服務令
球證都係佢既人 點玩？

支持
樓主自首先

on撚9 活係象牙塔 政府有廉恥咩？有既一百萬人出黎果陣已經跪低啦 自首人地多謝你都唔切慳翻幾多功夫

上網睇到以為有用